r星究竟有冇心出gta6 架

到左ps5年代又返炒舊作
雖然係好玩 但個地圖真係玩到厭 啲任又玩到厭晒
真係出隻game 一千蚊都照買

Gta5係最撚悶 故事最空洞嘅一集

Ps5 可唔可以玩返rdr2?

十年磨一劍 希望有返SA嘅水準

事實上gta v咁多年營收都唔錯，年年吸引到人課金
根本就唔急出，拖到ps6出就差唔多